{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020946744/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "셔링 셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品番号SS23 /353264KQ20には魅力的なアイボリーシャツがあります。 このシャツはしわが入っていてさらに魅力的で、女性らしいムードを感じることができます。 この製品はデートルックとして活用しやすく、クロップな丈感を持っているので単品で着たりニットプルオーバーやベストのインナーとしてもおしゃれにコーディネートできるアイテムです。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯方法は次のとおりです。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用してはならず、服を裏返して手洗いしたり、ねじったり、混ぜて洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗濯の際は洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 また、機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属部材と皮膚が摩擦しないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあります。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあったり、白系の製品に色移りすることがあるので、着用の際は注意してください。 水洗いの際、製品が多少収縮したり摩擦によって毛玉ができることもあり、強い日差しや照明によって変色することもあります。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の色は何色ですか？",
            "answer": "この製品はアイボリー色です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはしわが入っていて女性らしいムードを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品をどのように活用できますか？",
            "answer": "この製品はデートルックとして活用しやすく、単品で着たりインナーとしてもおしゃれにコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用せず、裏返して手洗いしたり、ねじったり、混ぜて洗濯しないでください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。また、機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用時の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければなりません。また、金属部材と皮膚が摩擦しないように注意しましょう。"
        },
        {
            "question": "この製品を水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあります。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあったり、白系の製品に色移りすることがあるので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の収縮や変色の可能性はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、製品が多少収縮したり摩擦によって毛玉ができることもあり、強い日差しや照明によって変色することもあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷時の補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 483
    }
}